myradio有人phone in今晚踩場講沙嶺死亡人數的異常

觀眾phone in自己去過沙嶺公墓,見到2019-2020沙嶺下葬者大增

我認為就算係自殺墮樓同浮屍家人都會去認屍
自私冷血藍屍更會認屍,因為班賤種怕影響家運

香港警魔唔敢通知受害者父母認屍,因為死者身上有遭性侵及私刑的痕跡
陳妹妹母親所以要死係因為當時警魔未有完善棄屍守則,按正常手續把陳妹妹屍體入倉,唯有威迫利誘陳妹妹媽媽簽燒屍

搵人mark 低 車牌 日期 時間。
將來都係重要證據的一種!!

好多手足死得不明不白

帝制派同youtube班五毛點解好撚串叫受害人對質

因為班賤種好清楚
1受害人一班已去左沙嶺
2另一班由鄉黑強下令綁架其親人去大陸做人質, 你敢告發強姦就收腳趾
3我最陰莖的刑事檢控專員梁卓然就用誣告暴動去守尾門,你敢公開就屈你坐五碌先

所以班港共黑警會盡力阻止雙普選，因為有真普選佢哋就會被翻案

推

藍屍可以推23條
但係要有咗真雙普選先

Push

根本內戰緊
無數死傷黑手段
日日發生緊

剛剛收到,有警魔講又,姐係香港警魔性侵示威者係常態

講果位就係呢個post點左名的差狗

中大一役有假白車係外圍探路
香港警魔出假警車扮拉犯夾人(無出勤紀錄的警車唔奇)

夾班女去侵犯,姦完就殺埋
因為怕家人要求驗屍同領遺體發現有不正常傷勢,所以就送去沙嶺

大家見呢排凌晨/朝早有人大叫救命有人捉我通常係女聲

香港皇軍已組團瘋狂姦淫婦女,就算係藍絲只要比警魔睇中都會死

有冇拎 邊個節目